有冇諗過入紙申請人咩咩大遊行嗰啲都係鬼黎

一黎時代革命竟然要個你唔承認既政權批准己經係反智
毛澤東有冇入紙申請起義要不反對通知事？
例子：比唔比我屌下你老母？

二 溫室連登仔重分邊個勇邊個和
叫人128唔好帶裝入去
係咪覺得和理非全部都有免死金牌淨係48咁簡單
老老實實你企喺差佬嘅立場都當曬你全部人都係曱甴 根本就冇分別

回應番topic
我唔知嗰啲申請人係咩料咁樣做算唔算侮辱咗香港人嘅人格定係鬼嚟
一嚟佢哋計好星期六日可以同差佬襟好喺邊度咩路線
做啲咩好
畀差佬提早有佈處有計劃預計到規模有幾大

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！